慎看！年度恐怖片 邊境奇聞

唔怪得之三級
有幾幕睇到我差啲想嘔
心諗駛唔駛咁重口味
就算大人睇都好難接受到

好睇？

叫睇得入眼 不過算係要用腦睇
好似化妝獎有奧斯卡提名

預告唔覺係恐怖野

唔該哂, 唔知係恐怖片差啲去睇

果種恐怖係核突肉酸
而唔係撞鬼果類恐怖

有點噁心 不過唔算嚇死人
你唔怕想嘔都可以睇

男女主角好樣衰

淨係見到主角個樣已經夠恐怖啦

係

但劇情幾創新 香港拍唔到依啲

呢套早幾日都睇咗 劇情同氣氛其實真係幾好 但啲畫面真係好重口味

唔係點提名最佳化妝

呢套真係好恐怖
睇到佢哋扑野好想嘔

D 劇照咁似wrong turn

屌你老味女人樣果個伸條牙籤鳩仔出黎睇到我呆撚左
雖然條友一出場果陣我以為佢係男人
開聲果刻先知係女

呢part嚇到呆咗
佢哋啲男女完全係相反
個感覺好奇怪，成套野都帶俾人呢隻奇怪既feel

女主角唔係細個做手術切左？
扑野嗰陣係再生條新嘅出黎？

佢細個切果條係尾 男女都有 不過男女主角都切左
佢個養父有講大話呃佢尾龍骨個疤痕係比石仔整到
劇終前佢收到隻同類bb有尾架

呢套口味重啲定《三夫》口味重啲？

三夫點都唔夠呢套重口掛
三夫啲做愛戲再誇張都係人屌人呀
利申無睇三夫

我仲以為係探討人性 / 異類於人類社會生活的話題
好彩入一入黎

不過呢套野個意義幾好既
Vore成日都話啲人類好仆街
但佢自己個性格咪又係仆街咁唔通佢係人咩
套野似想帶出每個種族都有仆街仔既

同埋套野最重要係個愛情個part
伴侶就好似一塊鏡咁俾你認識自己
而Vore做到呢一點，佢令Tina認知到自己
而且佢兩個係性格上講完全唔同
Vore好急燥而且比較兇殘啲唔介意人點諗
Tina就比較內向而且善良啲仲好介意人話佢
呢先證明佢哋係天生一對（個樣都係）
但老實講句，忘形水靚過佢好多
呢套野真係令人好不安
因為太多野同你所認知既好唔同
令人有會產生一種好不安好唔舒服既feel
不過都算係一個題材幾特別既戲
心理強啲既人都可以去一戰下

其實有探討
但佢令人不安個part做得太好
我諗佢係想表達其實佢哋睇人類都係咁不安

留名
本身想睇 但想睇下多啲影評先
btw有冇啲咩不安圖 想打定個底

姐係點

恐怖又講唔上，少少重口味加上奇奇怪怪咁

邊到有得睇？

lm

即係唔恐怖啦

戲院

即係畫面獵奇？
係咪SAW嗰種核突

睇完個影評好似又幾有深度

啱啱睇完 邊度恐怖

屌你地個老母
睇頭幾個留言都冇咩
中間做乜撚劇透

老實講 唔識欣賞 睇到就訓著

純粹覺得係兩個岩channel 既人既故事

有seed 未

Wrong turn?

樓主平時睇開天線得得b？

真係好撚噁心嘛
我寧願真係血腥
好過兩隻畸形物種喺度扑野仲要表現得好甜蜜咁 真係好惡頂架

想睇 但戲院場次勁少

阿凡達仲核突

呢類型帶出個種恐怖比鬼片仲寒

其實係
只係拍得比較大膽

佢地係外星人怪物定係生得醜?

為防劇透我只可講唔係生得醜咁簡單

係咪人獸交生出黎

唔係/無咁講過

睇左，不合自己口味